梁天椅係咪睇緊世界盃

睇緊麻友G

同你老母happy緊

無禮貌

好心提下大家仲有呢個人者

六年後有人仲記得佢先算啦

半年已經開始淡忘
同以前虐兒單野一樣
又講到人神共憤 又要買兇殺個對父母咁

邊個記得